因為西門慶 我先識poly妹 多謝你 西門慶

西門慶幫你儲好晒閃卡、每年重溫、連登又搵人起你底、搞鳩你
[url]
[/url]
勸你立刻去報案、咩罪都唔緊要、報左先、你唔報、就等住變陳文緩
你都睇到佢既人生、唔係果幾張相、陳文緩一定嫁硬有錢佬、過闊西生活
如果你想成為下一個bobo既話、你就縮返入去個西度、當我乜都無講過

西門慶一定會改鳩你圖嫁、當正你係av女優、日日夜夜j鳩你、

你d相一定會被佢貼街招、理大各憧有錢佬大樓已經有人發現你既街招、尋人當中呀

你唔好放過鳩頭慶呀、佢好似已經搵人去左理大貼街招

條有擺明扮五毛實推post啦

認真 出面淨係得西門慶啲POST先見到POLY妹
根本就係西門慶推尻POLY妹上報
如果POLY妹跳樓一定要拉尻西門慶

圖都無張就開po

我再PO圖就會行西門慶條舊路

根本就係西門慶幫愛國POLY妹上位
如果POLY妹跳樓第一件事一定搞尻西門慶
我同共產黨香港分部啲人都有啲熟
西門慶你等仆街啦
到時你唔洗返大陸 共產黨搞尻你一定無得避

咪再攪我老婆

樓上西門慶又貼愛國POLY妹圖
佢用意係咩大家知咩事啦
根本有心推人上位搞到人跳樓